必須全民落街派宣單解釋最近既行動

林奠明顯要用呢次蒙面法帶黎既衝擊打一場輿論戰，企圖要令淺黃割蓆。好多人可能會唔明大家燒鋪燒人既用意，我地要解釋番

黨鐵：

721, 831配合黑警制造兩次地鐵恐襲，令大量市民被無差別襲擊，甚至打死示威者，824配合黑警封站，運狗，打擊和平集會，等等

優品360，麻雀館等黑幫相關鋪：
針對805荃灣手足被斬手腳，對福建幫及其他黑社會既報復

中資紅底鋪頭：
有理由相信所有黑社會相關恐襲行動背後係中聯辦指示

［裝修指南］維港沿岸篇

黑警：
唔洗我講大家都知
多月黎暴力打壓示威，大量手足被打爆頭，打斷手，射爆眼，殺人，強姦，雞姦

其他請大家一齊補充

必須落區解釋

呢個係我地和理非可以做到既野

對準啲政權就可以減輕文宣壓力
有啲野一睇就明點都好過要解釋一輪

［執倉］整理兵器倉庫

建議組隊落街，小心暴力藍絲

推

最最最重要，將所有野既源頭指番去政府

［分化撚］屌曬你地全部人老母

推
唔好再喺連登圍爐
就算推到個post上熱門第一, 連登外都唔會知發生緊咩事

係，要解釋番比唔明白既人知

所有野都係因為當初政府漠視民意，200萬人上街依然強推逃犯條例

打得太密 都無時間俾文宣做野

我都係咁話 一定要落區講

必須對準政府反擊

好post 推

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

自己派傳單入自己住個棟大廈有無得諗